echo verso有冇棍波？

echo棍波就見得多。
echo verso有冇棍波？
想操甩Ｐ用

有，但好少
利申echo club車會見過一架

普通echo啦

echo verso 行貨好似冇入過棍普通echo反而有
當年日本echo verso有出棍版(日本名叫 Fun cargo，冇頂架嘅)
但香港好罕見
就算有放盤都係水貨但相信極少
可能要喺日本bid返嚟先有
不過成20年車又唔係咩特別車款我諗現存應該唔多

有丫

我上年考到牌，操到甩左P了

補返圖

好車
流動貨倉
平養多料易修

17年車齡，0首，仲好有力

之前都搵緊 有架賣緊 不過未出糧 出左糧已經放左

普通ECHO型好多, 雖然車一定舊過Verso兩三年

verso個樣好薯

反而覺得verso型仔啲

我搵到架00年4字，不過個籠有Ｄ殘放萬三，諗緊去唔去馬好

我最鐘意佢車尾係雪櫃門

正丫